今日上CNN 有D外國人以為香港好似加泰咁要獨立相題併論 概念錯哂

唔該努力整多D英文文宣
好多外國人仲未知咩情況
澄清誤解 佢地先有信心 Stand With Hong Kong啊！

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

CNN fake new報，侵侵認證，只要twitter戰線打得好就得